聽朝黨鐵極大機會7點重狗，可以先從陸路入手

跟據過往經驗，85打後次次都重狗 建議先搞掂陸路，陸路收左皮就多人搭鐵，之後就做乜都得！

結界師請出動

都得喎！！！早上快閃結界

推

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

入嚟睇下呢個方法
一下搞掂

借位 + 幫推
【黎明行動】Suck党鐵行動

玻璃樽記得洗乾淨先回收
唔好亂放
放低Ｄ地方 放咁高會跌爛
萬一打爛亦難於清理
可以拎去分類回收箱嘅係

唔夠膽出手嘅手足
請你循環搭任何一條線
兩小時內出